個市差我地就食粥水, 其實市好我地未又係食粥水

成日話經濟差會冇飯開, 講真經濟好我地未又係差唔多,
如果係咁既話, 點解我唔拉埋你班中產落水?

要拉埋班有錢佬落水先正

個市好又冇服務又貼錢買難受，個市唔好先剛剛好。

五大訴求,缺一不可
不分化，包括中產

大家唔好以為市差就只有基層受害
老實講中產, 同班商家佬都差唔多
你搵得萬零銀, 好景就加你幾舊, 但班商家呢? 佢地有冇同你分享經濟成果
唔好景就炒鳩你 (但事實係要炒都炒班中層先啦, 你萬零銀佢慳得幾多?)
市道唔好, 佢地啲租金一樣冇得減, 冇生意照出糧, 啲貨賣唔出又擇死哂

過去十年, 零售食住自由行條水搵好多, 但受惠既全部都係商人, 市民未一樣食粥水, 大陸人最好唔敢落黎, 好想見到波鞋街允記老闆CUT COST

如果經濟好我冇得受惠, 點解我要驚經濟差?

唔分化中產, 佢地都係打工仔, 大家都受害
我只係要拉埋班奶共又孤寒既商家佬落水

我明白好多基層市民要養家唔敢罷工 或者上街食彈
我明白,
但唔該香港都係你屋企, 盡可能都幫少少
罷買係最低成本又好有效既抗爭方法
真係幫幫手
你落街經過都可能比黑警拉, 告你暴動
告唔入都48H

但你唔買野, 冇人吹得你漲
幫幫手叫身邊所有人都唔好再消費
佢地比唔起租自然會反政府

唔好為佢地(商家/ 管理層)著想, 市好佢地出緊一年花紅有冇分啲比你?
你都係出緊1個月花紅架咋
佢地都賺夠啦, 係時候要嘔返出黎

推

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

呃藍屍用

咁係你冇諗過市差可以有咩後果
正如修例通過你咪又係食竹水